無懼黃絲眼光 吳孟達講出心聲：我是中國人

死為中國魂，祝佢來生再做中國人

我是中國人啊hi

一早block 左唔 吳孟達
又曬一個ac